# Altareções nos componentes ja criados

Inclusão dos links em SideMenu Dentistas, Protéticos, fornecedores, Despesas e Convênios. Anomalias está comentado aqui.
Inclusão Na Dashboard Dentistas, Protéticos, contas, fornecedores e Convênios. Anomalias está comentado aqui.
Inclusão de novas api's na pasta src API: contasPagar, convenios, dentistas, proteticos, anomalias, fornecedores
Inclusão em routes contasPagar, convenios, dentistas, proteticos, anomalias, fornecedores
Inclusão na pasta actions: dentistas, protéticos.




# Novos componentes
contasPagar
ContasPagas
convenios
**dentistas foi Atualizado**
**proteticos foi Atualizado**
anomalias
fornecedores